寶礦力水特母公司再發聲明 支持一國兩制和基本法

寶礦力水特母公司香港大塚製藥再次發表聲明，對他們在7月9日的回應引起的誤解深表歉意。聲明說，公司支持和擁護「一國兩制」基本方針及基本法；一直支持香港的穩定和繁榮。而寶礦力水特亦在內地微博發表聲明說，支持「一國兩制」和香港繁榮安定，是他們的初衷，立場沒有亦不會改變。在香港的反修例運動中，寶礦力水特撤回在無綫電視投放廣告，並要求無綫主動回應公眾的關注，惹起爭議。

2019-07-21 14:53:57

以後買水動樂算

屌.. 跟車太貼

Fact checked:

支持一國兩制同基本法
一國兩制萬歲，一國一制收皮！

水動樂

買水動樂

竟然敢厄連登仔，連登仔一定唔會算數。

OK bye

一國兩制 和 基本法 有雙普選

照要求佢唔好落 tvb
然後係咪都唔買

Tempo 2.0

陣間撳支水動樂

係TVB撒個廣告都要解釋咁多

原來咁多連登仔支持寶礦力

之前唔係話目的只係反TVB咩？

兩邊不討好，on撚鳩

今日入左水動樂 Sor

落tvb哂佢錢再唔買先好

公式說話姐
真係落返廣告再講啦

唔好理個聲明
佢確定唔落TVB就OK
斷TVB米路後你慌冇辦法咩？

屌
黎手掉左支水動樂算

逼人表態又成功

人哋做生意, 唔通開晒口支持你搞革命咩 肯唔落廣告咪算

支持一國兩制基本法無問題
支持繼續唔係 TVB 落廣告

個聲明係邊到睇到

咪係，人哋日本公司咋，都做到唔畀錢 TVB 賺啦。仲想點？要唔要派埋自衛隊

水動樂唔駛講野

再講, 人哋唔係話「支持中國、支持共產黨」
「支持一國兩制和基本法」可以有好多解讀

傻仔 錢就賺左理撚得你

Agger.

香港代言係大昌行呀

支那微博

擺明支那共產黨逼佢咁做

等等先，係咪從來都係連登仔自己一厢情願咋？
人地撤廣告，從來都係商家佬利益考慮，有話過係話支持你地

同埋「支持一國兩制和基本法」有咩問題？

支持一國兩制又唔滿意?想人地點

大家只需要留意佢有無落返TVB廣告就得

當時夠話打倒日本，最後天安門連日本國旗都掛到成個廣場都係

喂
算係咁啦
你地想點

水動樂—>太古

支持一國兩制有咩問題

預料之內

如果話支持中英聯合聲明就會打飛機

支持一國兩制
明既

得喇買水動樂吖嘛知喇

無錯 呢d留番比文宣
而家呢句野係企係我地呢邊
“係政府立例, 帶頭破壞一國兩制”

唔出聲仲好啲

周子瑜事件

講真
佢做生意 想佢點講
佢唔落tvb就由佢啦

轉買水動樂lu

飲水足以

飲綠力

屌你，「遊行指定飲品」呢個朵已經係個炸蛋
明俾你擺上枱

屋企一箱箱果d點算

一早都話買水動架啦

勿忘初心
支持寶礦力係因為佢撒tvb廣告
同佢支持一國兩制無關

其實唔使咁敏感
呢d似係公式聲名
真係再係tvb落廣告先抵制都未遲

好心連登仔唔好咁情緒化啦點做大事呀？
到佢真係落返tvb廣告先再反啦

公關野wfc

寶礦力：我都賺到夠，想分D比水動樂

香港有邊間公司會唔支持一國兩制同基本法？

屌你個老母做生意就做生意喇
玩乜政治死傻9
少一半客
太古幫噤耐都冇出聲咪叻仔

兩國兩制就差唔多

今晚倒晒屋企啲寶礦力
之前仲撐佢買咗3箱

安倍都係用關注香港一國兩際嚟向維尼表態，日本公司應該都係行呢個方向，
都係嗰句，唔落廣告就得

兩邊得失哂啦傻閪

呢度冇人逼佢表態啵，佢唔出聲就唔使人哋鳩估分化啦。自己仲可以悶聲發大財。宜家係要講嚟俾人屌就係佢問題啦

推撚到佢2邊都無人買

太古

幫襯英資
買可口可樂出嘅。。水動樂

諗咁多做乜？唔落 CCTVB 廣告就得啦！

咩啊
我地都支持一國兩際
係林奠破壞法治

水動樂係可口可樂旗下既產品
大家識做啦

目的係唔落TVB廣告

話鳩知佢出幾多聲明 丫

到底依家公司啲關公點解可以有幾柒做幾柒？
自己market 係年青人，但唔企年輕人果邊？
好撚on9

Bye寶礦力

目標只在反tvb

逼埋太古發聲明呀嘛，睇下太古支唔支持一國兩制

支持一國兩制有咩問題?
唔支持港獨 = 支持建制?

得啦得啦 知你愛支國啦

咁遲先澄清 擺撚明想係前個段食埋個轉水
水動樂唔該

咪係
一早預商家佬點想法

如果一國兩際，有真普選，有得修基本法，香港點死？
唔行一國兩際，你想點？？

支持一國兩制有乜問題？
港共行緊一國一制

有中介人介入

連登仔都係愛國同支持基本法架啦

寶礦力好似無講過咩

Tvb落就得

屌 其實係咪有好多人諗撚錯咗
由頭到尾都只係要佢唔落廣告喺cctvb
係班鬼国人理解為唔落cctvb就等於港獨
然後連自己人都on99跟咗呢個邏輯去諗嘢

當初支持寶礦力
係因為佢唔撚落廣告喺cctvb
唔撚係因為佢反對一国兩制呀！

支持太古買Aquarius啦

之前

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

呢鋪真係彈出彈入，吹呀

隨風飄

咁安培都只是話支持一國兩制，唔通你想佢出聲支持港獨

以後買水動樂

撑寶礦力係因為反紅媒囉

正常係應該支持基本法喎

而家政府做好多野都違反基本法同一國兩制

上面班連登仔好心啦 人地一路根本都係在商言商 見成班target market既後生搞抗爭 就拎下光環退tvb廣告
好喇驚比大陸抵制 咪又因為商業理由再出聲明囉 係你地吹到寶礦力上天咋

支持一國兩制都要食五六百個負皮

一開始都有人講話左唔好咁高調擺人地上枱架啦
事實上人地冇話過支持你
之後都冇咩公司敢公開話唔做tvb廣告

吊 車已抄 今日派埋而幾十支 以後買水動樂

一早水動樂啦
水動樂太古嫁

其實藝人都係同一個道理
點解對藝人個反應差咁遠

外國唔係個個跟得咁貼, 特別係做商人
佢支持一國兩制, 咪即係支持中港區隔囉, 唔洗要人咁死講埋底個句嘛

買咗水動樂

支持「一國兩制」同「基本法」

有咩問題？

係到護班友係咪唔識咩叫唔出聲,支持太古啦

支持一國兩制都要俾你哋鬧？唔通你哋想佢話支持香港獨立呀？俾條生路人行下啦

寶礦力係大陸每年銷售額係20-40億人仔，遠超香港市場

支持一國兩制無問題喎

講緊係咁講架啦，唔通話支持你獨立啊

其實有咩問題？
一國兩制同基本法就係比人破壞緊
唔通要寶礦力發聲明支持港獨？

佢咁講其實冇問題
戴翻個頭盔就點都要嘅
上面班人講到又要罷買咁 唉

飲水動樂啦屌

擺買

唔通你想佢支持一國一制？

一國兩制都好丫
而家一國一制呀

連登仔成班擺人上枱，搞到人地比成班大陸人罷買，人地唔洗搵食咩
一早有連登仔叫低調，唔好搞到咁揚架啦，而加搞到人地兩頭唔到岸

其實寶礦力都幾慘
作為大牌子帶頭撤回tvb廣告
面對既壓力唔係淨係奶共既大昌行
仲有大陸分公司 誇d講甚至係成個大陸勢力
仲有香港d藍絲商家佬同運輸公司要玩野 隨時可以唔比你上架 加你運輸同上架費
去到呢一刻唔通仲要人企硬話支持反送中 支持示威者?

我唔覺得呢種係跪低
一開頭咁夠薑打篇長文咁覆我地
已經好清晰佢地對tvb係有不滿
人地始終係做生意
如果真係跪低 比人公開左撤回個reply之後就即刻發聲明回應啦

死啦我覺得上面回覆班友思維方式同大陸人越來越似

拉一派打一派
你識春咩

同商家佬唔駛講咩公唔公義，多餘
我哋要做嘅係証明響香港
你抵制 TVB 拎光環就有生意，就係咁簡單

笑撚死我

同意

Thank you next

一定係出封殺令
支那你估美國封華為咁煩
話封唔使理由就封鳩你

RTHK有

廣告就撤左用腳投票, 有咩所謂, 係支那人先要人瘋狂表態

是撚但，啱啱買左兩支水動力

上次買咗寶礦力 尋日已轉買水動樂

啱呀 我地之前目的係要搞cctvb先

支那有撚人飲寶礦力咩

咁都驚

日本仔係門面功夫做足既

冷靜啲。

只要佢唔落TVB廣告 就買

支持一國兩制和基本法
有咩問題？？？

唔落tvb咪得囉理閪佢咩

搞清楚短期目標，係要佢唔落TVB廣告，
暫時唔使理佢噏乜住，行動上唔落TVB已經係幫緊手

支持寶礦力先

連衛兵好野

屌 不漏原意都係TVB無廣告 人地做得生意講到明唔落咪算係咁
唔通同全世界講支持革命咩 連衛兵又出現

寶礦力: 我緊係咁講架啦，支持一國兩制

買紅牛

依加變左唔落TVB廣告，但「支持一國兩制和基本法」都要俾人反
仲衰過落緊廣告但「支持一國兩制和基本法」
之後邊仲有商戶撤TVB廣告

連登仔冷靜少少呀，唔好最後成也連登，敗也連登

大家可以買佳得樂Gatorade

就算佢有無表態，果排d人係咁吹奏寶礦力真係肉酸

佢支持ㄧ國兩制係冇錯喎，如果林奠條柒婆真係企硬悍衛ㄧ國兩制，香港係唔會搞成甘! 主因係條柒婆"冇"悍衛ㄧ國兩制，縱容西環班仆街幕後治港

唔會完 一直行一直行

唉

垃圾

勿忘初衷呀

你估講完支那人就會買咩
香港客又無埋
雙輸
今次血小板都救你唔到

香港fb有冇講野?
淨微博就擺明要做畀班支那仔睇
冇落返cctcb廣告都可以算數唔理

曾經盲撐，雙方如是，最終分手
歷史不斷重複

其實由頭到尾都冇話要佢唔支持一國兩制，大家應該專注叫佢唔好喺TVB度落廣告，唔好俾人spin咗去第二個議題

唔出聲冇人話佢啞

撚記得咩 吉野家伸個龜頭出嚟個下已經唔記得，變左針住D品牌，冇人針CCTVB

咩啊 大佬一早講左大㙇係中資架啦 依家係講緊寶礦力自己唔再落廣告咪得囉

水動樂係太古架

下睇唔到有咩問題喎 一國兩制唔係岩咩 有咩反

佢fb夠膽出依篇聲明再講
見人講人話見鬼講鬼話呀
又唔係唔知垃圾微博係畀邊個睇

係囉佢個聲明至少無奶共先 強調1國兩制 幾正氣唔明有咩屌 人地又唔係一開波講反中 只係撤廣告者

我想講少少野
大家想屌隨便

我發覺得你地有啲人真係過份頭腦簡單
已經去到意識形態歸邊主義，郁下就非我族類
係呢一件事上面
我地既出發點係制裁CCTVB
只要商戶肯撤廣告
就算佢地係咪背景咩動機出咩聲明
即使你唔同意，我地都應該出聲支持（唔係吹奏）
最好就行動支持埋
咁先會造成現象，繼而多人仿效，咁先會對TVB造成打擊

而唔係捕風捉影，一唔順你意就口誅筆伐
完全係反效果，依加仲邊有人敢撤廣告？
少做少錯，唔做就唔錯

歐盟英美都支持一國兩制架啦

收皮啦好嘛

一國兩制有乜問題？

我都覺得冇問題喎
如果佢講支持警察就話姐

冇問題 不過係咪真係貫徹執行就係問題喇

用華為 台灣視香港敵國
唔好理條五毛華為分化狗

咪就係 搞到兩面不是人
慌死大陸人罷買咩 佢地本身都唔買架啦

支持太古算啦

唔冷靜咪好似而家咁，
出全力叫個商家佬歸邊囉
你知唔知而家係反送中同抗警濫權架？

條友係鬼 起佢底

一國兩制有乜問題
而家逃犯條例問題係破壞一國兩制，變成一國一制

太古上海有發展房地產的

其實係有啲人啫
唔知有心定真心膠

blocked

正確

支持港獨

你睇啲扮晒激動呃三毛出嚟煽動就知咩事

我理得你邊度落廣告，
我係鍾意俾錢日本仔賺，
好過買大陸D有毒化學飲品。

逼到佢出聲只會換到一份更奶共嘅聲明
依家大家保持距離咪算

好彩無買過

維達左好耐

仆街。推

支持一國兩制

咪撚反寶礦力
大佬啊，人地總公司都係要搵錢，唔通係咪想人地放棄中國market先滿意?
依家香港區肯唔再去TVB落廣告，已經做得好夠

其實連登仔知唔知自已爭取緊乜？

真普選其實已經在一國2移 基本法入面
你屌佢，要佢支持一國一制定港獨？

不嬲覺得水動樂好飲啲

目標達到cut tvb廣告已經夠
做咩變到要人支持政治立場

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

人地都係為兩餐…

支持一國兩制有乜問題？ 真係要人高叫支持港獨？

咁西利你咪唔好返工囉

咁你想點? 想佢撤出中國?

太古水動樂開始進場

2邊得罪哂 最蠢係呢d

其實絕大多數人都係支持一國兩制同基本法
只係反對中國陰啲陰啲破壞套制度

咪on9喇，呢下係打tvb啫
不如去問埋水動樂喇，唔通佢哋會話唔支持一國兩制，支持港獨？不如逐間飲品都問，一路問到水務署，最後水都唔撚飲呀？

其實係要佢反共定陰乾tvb. 呢？唔好俾人分化啦

2樣野，都唔同

最得人驚係啲負皮數
出面好post都係咁
搞到我懷疑係咪自己唔正常

笑死我

重點係佢徹廣告

佢之後講咩理閪得佢咩

理九得佢支持乜
唔係TVB落廣告就得
基本法一國兩制都係賦予港人有真普選，中國不能干預香港的權利

CLS，支持一國兩制有咩問題？
唔通同你講支持港獨呀？成班on鳩鳩
人地一早講左唔妥cctvb先抽起廣告，唔係支持港獨呀，瞓撚醒未

飲多兩打可樂贖罪啦

好撚彩琴日打完波突然想飲佳得樂

只要唔落tvb你理得佢聲明乜野，唔通要佢講支持革命？

支持一國兩制有咩問題？

支持一國兩制係冇問題
因為香港已經走向一國一制

仲有冇人記得針CCTVB嘅商場shiw

07/08雙普選

請問支持一國兩制有咩問題？

[突發］大昌行出電郵叫員工出席720淫賤聯遊行（寶礦力香港代理）

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

全力支持水動樂！

到底話炒車嗰班係三毛定真憨鳩
一國兩制同基本法好野黎
而家個政府根本唔係行緊一國兩制
在於日本公司立場人地更無理由去支持港獨
出個普通聲明就屌曬鬼做乜撚野

唔tvb廣告is okay
正評我比

老實講唔通你要一間國際公司公開支持香港人獨立咩
咩支持一國兩制同基本法基本上都係講左等如冇講

問題在於港共唔守基本法
基本法本身係好野，跟足嘅話中聯辦要收聲，同埋有普選

佢話支持一國兩制。有講兩制呀！你哋唔係唔明吓話

自己國家都未敢講，企業走出嚟話支持港獨，真係想迫人地成間企業自殺

有排未輪到寶礦力
有立國一日 啲高官建制警察藍絲廢老全部都全家酷形再死刑先啦
淨係呢度都有撚排玩

日狗真係狗黎

一國兩制
基本法
係香港的根基 有咩問題

送中條例破壞一國兩制，讓中共政治手臂伸延至香港，中共定罪 香港交人